激進派有本事就自己發起號召，唔好破壞民陣既和平遊行

講左幾多次遊行一定要和平，做畀美國睇等佢制裁政府

搞其他乜野佔領衝擊只會折外生枝

你地有本事既就自己發起號召，唔好係度抽水！

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量，所以泛民亦冇必要少少野就玩篤灰破壞自己勢力，不過我相信大家係為咗反送中呢個目的而唔係為民陣而上街嘅

你地係咪要搞到民陣取消遊行先安落？

為對付三毛無盡攻勢 請大家推爆呢個post 唔好比三毛分化post洗走d集個post

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

第 1 頁
( Show Blocked User - 黎子蜂 )完全封鎖
7
9

第 1 頁
( Show Blocked User - 黎子蜂 )完全封鎖
7
9

第 1 頁
( Show Blocked User - 黎子蜂 )完全封鎖
7
9

講得好 激進由頭到尾都係想拉人落水

Yes, 所以民陣要頂住，堅持和平路線，鎮壓激進暴徒

民陣警告你地唔好搞事

Push

( Show Blocked User - 黎子蜂 )